## Volonté éternelle

Depuis des millions d’années, je vis un perpétuel combat contre mes ennemis. Je partage ce combat aux côtés de celle que j’aime. Je l’aime si intensément que lorsque nous nous croisons, nous ne formons plus qu’un. Ne former plus qu’un signifie, hélas, pour l’un la victoire sur l’autre. Tantôt je gagne, parfois c’est elle. Des victoires et des défaites qui n’en sont pas. Si sans moi elle est peu, à côté, moi, isolée, je ne suis rien. Rien ne peut défaire cette synergie qui nous unit. Aussi soudés que soit nos ennemis, que ces derniers utilisent leur magie à travers leurs flammes éternelles ou la force brute de leurs paroles, ils ne pourront jamais nous séparer.

Ô génies immatériels qui avez toujours connu le Temps, votre combat est vain ! Face à la chaleur de vos flammes, nous nous abandonnons l’un à l’autre, et nous protégeons mutuellement renforçant ainsi notre fusion charnelle grâce à l’alliance de l’Harmonie. Souvent cette alliance se brise provocant des fractures voire la destruction de nos corps mais le Temps nous renforce et nous aide à cicatriser. Nous transformons votre puissance destructrice en énergie en fournissant un abri à tous les opprimés de votre pouvoir. Ces opprimés apprennent à leur tour à se défendre et exploiter votre puissance. Bien sûr, par rapport à nous, ils ne sont Rien mais, à chaque instant, leurs rangs s’agrandissent pour vivre le grand Amour que vous nous empêchez de vivre la Terre et moi-même. Ils ont pour alliée la Vie, ils la représentent et la constituent à travers le Monde. En eux circule l’essence même de mon corps et ce n’est ni le feu du Soleil ni le souffle du Vent qui viendront à bout de la volonté de l’Eau.

